點解汽水機永遠都唔係好detect到五蚊銀？

仲有機用到硬幣？